癡線屯門轉車站有狗埋伏巴士

有一隊軍裝狗+一部狗車駐守落車位

屌大家一定要換衫

push
大佬換衫呀

唔好搭經屯公轉車站巴士

721831101

除咗58x 仲有咩屯門車唔經轉車站？

隧道同轉車站都唔好

一

身上有裝備掉左佢

62x

記得裝備同其他隨身物品分開袋，遇上搜車時係座位下踢開啲裝備，盤問時除咗出示身份證外，咩都話唔知。

推

搵車去荃灣搭啲行青山公路嘅車。例如53（經屯門同元朗），雖然會經轉車站（轉車站有分天橋同天橋下），但不是天橋嗰邊，截查機會低。

轉車站唔係等一次
醒目既一定冇事

Push

絕對唔係 上次下路啲狗仲多過上路 上次發夢唔係棄左裝都中招

唔好落車啦

push

或者早一個站下車，青山公路沿線都有行人路，將裝備放係草邊，下次再取。

唔好再去港島 今日修頓

小心樓下伏

搭黨鐵仲安全

黨鐵人多，冇口罩街坊look安全啲

20：11 屯門公路轉車站入新界方向有防暴，暫時冇上巴士查

手足小心

推呀屌

岩岩系大欖隧道轉車站（往元朗/上水方向）見到勁多防暴狗

仲有52x，962個堆就唔清楚

上車前注意隨身物品

轉車站入口有路障 約20狗

大欖收費站上埋巴士搜

唉 唔知講咩好 第一次咩 仲好新奇咁 醒水啦

青衣城轉 140m 小巴返屯門, 三聖總站

青衣城, 另外有小巴去浪翠園, or 係深井落, 食下野先轉車返屯門

推最好換程車再翻 同換衫

10分鐘前揸車經過，大量狗

手足小心